7月1全世界著利記波衫有冇得諗？？

全世界做一日利迷

呢隊閪波用香港前途換冠軍
仲好意思係道假猩猩

著件南華頂住檔先得唔得啊？

有得諗

我不嬲大把利記波衫

玩具衫留番玩玩具先著啦

我著冰人波衫 歐霸字

玩具撚？復賽都慢過人

我吊你老木啦賓狗

点能樣

估唔到由曼迷講

二元分法？ 笑你地玩具就係打籃球？
但我有踢下波又打下籃球咁 兩樣玩具都有玩

米內部分化
大家都是熱狗

WHY NOT？